看到94340634 看到他呼喚你

誰能讓我睡 實在沒法睡

我怕黑都因為你

留低即使很多的透支 如今已做錯 記下了只有缺點

用了一個晚上偷聽你
我卻聽不出轉機

竟可理智到戒掉愛的習慣 不必愛比愛簡單